偷拍吃魚喝茶全過程 3人開門他崩潰「勇者鬥惡龍」

「吃魚喝茶」對一般人來說是一件神秘的事情，日前一名中國大陸網友就偷拍了自己叫的小姐，結果其他人看完全都傻眼，笑說「要我倒貼都不去」。

一名中國大陸網友日前去挑戰「喝茶」，還趁著對方開門時迅速將長相拍下，第1人開門時該網友想著再找找更好的，想不到隨著第2人、第3人開門後，網友的「慾火」已經完全熄滅，最後只能在網路上PO文，大嘆「現在的工作室質量不談了」。

其他人看到後也說「快逃啊」、「我X，怎麼全是掃地阿姨」、「這一張張照片都看的我心慌」、「越往下滑越害怕，這是怎麼一回事」、「我只想問樓主最後有沒付錢」。

宜家大陸靚女仲邊會做g呀？做下直播露下事業線，大把土豪傻西買點數送禮物，收入仲好過g啦，又唔洗擔擔抬抬

唔好咁衝動，擰轉身可能係男人

呀發！

合左眼同第一個做算

笑撚到仆街

起咗機

都唔知幾耐之前，又回帶。

依個OK，可以起機

直情要加鐘